反對派肅清晒，係時候沒收丁權丁地丁屋，維護國家主權

打一派

共產黨最鍾意鬥地主
仲要係香港嘅原居民、歷史仲耐過共產黨成立、有地有錢又有地位，犯哂大忌

清算完反對派就以為可以有得飛黃騰達？抵你地有今喇

問題係點解仲要有丁權？
當初英國殖民地時，對英國人黎講你係原居民所以俾甜頭你。
而家係中國地方，你只係早d住o係到嘅中國人，有乜理由有特權？最好好似北京d四合院咁拆柒晒佢

拉一派 打一派

自古以來係中國領土嚟嘛，所以咩嘢原居民呀?